\chapter{Проектирование подсистемы управления жизненным циклом}\label{Chapter:Three}

В данном разделе будет изложена архитектура подсистемы управления жизненным циклом НИР. В начале будет приведено подробное описание подсистемы, с учётом трассировки полученных артефактов проектирования на результаты теоретического анализа, представленного в предыдущем разделе. Артефакты проектирования будут включать в себя диаграммы классов и схему базы данных. Также возможно наличие дополнительных диаграмм, конкретизирующих функциональность отдельных компонентов, если это будет необходимо.

\section{Описание подсистемы}

\section{Схема базы данных}

\section{Выводы}
